如果玩埋雞蛋，會唔會冇得食？

不如拉鳩灑全香港市民啊笨柒

首先
我地要令佢驚雞蛋先
咁佢先會拉人架
大家明唔明？